#define PRODUCT(x) (x*x)
void main(){
    int i=7,j,k;
    j=PRODUCT(i++);
    k=PRODUCT(++i);
    printf("%d%d",j,k);
}
---
a)Undefined  b)49 121   c)56 90   d)56 110
---
ans: a
---
#include<stdio.h>
a() 
{
	printf("Hello World");
}
main()
{
	a();
	a(1,3);
	a(1,2,3,4,5,6);
}
---
a) Compiler Error ("undefined reference to a") b) Segmentation Error c) Hello WorldHello WorldHello World d) Hello World<garbage value><garbage value>
---
ans: c
---
#include<stdio.h>
#define max 5

int main()
{
	int i;
	for(i=0;i++<=5;printf("%d,",i))
		printf("CATHLON ");
	return 0;
}
---
a)CATHLON 1,CATHLON 2,CATHLON 3,CATHLON 4,CATHLON 5,b)CATHLON 2,CATHLON 3,CATHLON 4,CATHLON 5,CATHLON 6,c)CATHLON 1,CATHLON 2,CATHLON 3,CATHLON 4,CATHLON 5,CATHLON 6,d) Compilation Error.
---
ans: c
---
#include<stdio.h>
int main()
{
  int cnt=9,t=0;
  int n=(cnt+7)/8;
  switch(cnt%8)
  {
	 case 0:do{
	   t++;
	   case 4:t++;
	   case 3:t++;
	   case 2:t++;
	   case 1:t++;
	 }while(--n>0);
	 printf("%d ",t);
  }
  return 0;
}
---
a) 7 b) 6 c) 5 d) 4
---
ans: b
---
#include <stdio.h>
void change()
{
	#define change() i = 10
}
main()
{
	int i=5;
	change();
	printf("%d",i); 

	return 0;
}
---
a) 10 b) 5 c) 0 d)None
---
ans: a
---
void main()
{
	void *vptr;
	int i=10;
	int *iptr=&i;
	vptr=iptr;
	printf("%d",(int*)*vptr);
}
---
a)10 b)address of i c)address of iptr d)None
---
ans: d
---
main()
{
int i=1;
	while (i<=5)
	{
		printf("%d",i);
		if (i>2)
		goto here;
		i++;
	}
}
fun()
{
	here:
	printf("PP");
}
---
a) PP b) error c)12PP d)123PP
---
ans: b
---
#include<stdio.h>
enum colors {V,I,T}

main()
{
	int i=1;
	switch(T)
	{
		case 1:  printf("GOOD");
				 break;
		case T:  printf("BAD");
				 break;
	}
}
---
a) GOOD b) Error c)BAD d) None
---
ans: c
---
main( )
{
	int ptr[ ] = {10,20,30,40,50},j,*a;
	for(j=0; j<5; j++)
	{
		printf("%d: ",*ptr); 
		*ptr++;
	}
	a = ptr;
	for(j=0; j<5; j++) 
	{
		printf("%d " ,*a); 
		a++;
	}
}
---
a) 10 20 30 10 20 30 b)0 c)10 20 30 d)error
---
ans: d
---
void main()
{
	int i=inc(sizeof(double));
	printf("Melange 20%d",++i);
}
int inc(int inc)
{
	inc += 2.5;
	return(inc);
}
---
a) Melange 2012 b) Melange 2011 c) error: sizeof not passes as parameter d) error:same name for function and parameter
---
ans: b
---
#include<stdio.h>
main()
{
	FILE *f1;
	char c;
	f1=fopen("sort.c","r+");
	while((c=fgetch(f1))!=EOF)
		printf("%c",c);
}
---
a) prints the contents of sort.c b) error: No function fgetch() c) contents of sort.c followed by infinite loop d) None
---
ans: c
---
#define FALSE -1
#define TRUE   1
#define NULL   0
main() 
{
  if(NULL)
	puts("NULL");
 else if(FALSE)
	puts("TRUE");
else
	puts("FALSE");
}
---
a) compile error: NULL redefined b) FALSE c) NULL d) TRUE
---
ans: d
---
main()
{
	int a=-1;
	+a;
	printf("a = %d, +a = %d \\n",a,+a);
}
---
a) a = -1, a = -2 b) a = -1, +a = -1 c) a = -1, +a = 1 d) a= -1, a = 0 
---
ans: b
---
