int main()
{
	int i;
	(i+8)+=1;
	printf("/%d",i);
	return 0;
}
--
a)9	b)8   c)34   d)error
--
ans: d
--
int main()
{
   unsigned i=1;
   int j=-4;
   printf("/%u",i&j);
   return 0;
}
--
a)garbage     b)0    c)an integer that changes from    m/c to m/c    d)none of above
--
ans: b
--
#define max 5
int main()
{
	int i=0;
	i=max++;
	printf("/%d",i++);
	return 0;
}
--    
a)5   b)6   c)Compiler Errror  d) 0
--
ans: c
--
What will be the output of the following statement ?
printf( 3 + "goodbye");
--
a) goodbye b) odbye c) bye d) dbye
--
ans: d
--
void main(){
   int a=-12;
   a=a>>3;
   printf("/%d",a); 
}
--
a) -4 b) -3 c) -2 d) -96 
--
ans: c
--
#include<stdio.h>
void main( )
{
printf(“/%d”,4//%3);
printf(“/%d”,4//%-3);
printf(“/%d”,-4//%3);
printf(“/%d”,-4//%-3); 
}
--
a) 1 1 -1 -1 b) 1 -1 -1 -1 c) 1 -1 -1 1 d) 1 -1 1 -1
--
ans: a
--
#include<stdio.h>
void main( )
{
int a=84000;
float b=3.4e100;
printf(“/%d /%d”, sizeof(a),sizeof(b));
}
--
a) 4 4 b) 2 4 c) 2 2 d) 4 2
--
ans: b
--
#include<stdio.h>
void main( )
{
int i=3;
switch(i)
{
case 1:
printf(“hi”);
case 2:
printf(“hello”);
break;
case 3:
continue;
default:
printf(“plain simple goodbye”); 
}
}
--
a) hi b) plain simple goodbye c) error d)hello
--
ans: c
--
main()
{
	extern int i;
	i=10;
printf("/%d",i);
}
--
a) 0 b) 10 c) Compiler dependent d) Undefined refrence to \'_i\'
--
ans: d
--
main()
{
	  printf("/%x",-1<<4);
}
--
a) fff0 b)0fff c)ff00 d)00ff
--
ans: a
--
main()
{
 char *p;
 p="Hello";
 printf("/%c\n",*&*p);
}
--
a) (null) b) H c) error d)None
--
ans: b
--
main()
{
int I,j,k;
printf("/%d",scanf("/%d /%d /%d",&I,&j,&k)); 
 // value 10,20,30 is given as input here
}
--
a) 1 b)0 c)3 d)6
--
ans: c
--
main()
{
  int i=0;

  for (;i++;print("/%d",i)) ;
         printf("/%d",i);
}
--
a) 01 b) 0 c)Infinite loop d)1
--
ans: d
--
main()
{	
char str[3]="VIT";
printf("/%s",str);
}
--
a)VIT b)VIT garbage c)VIT garbage till \'\0\' d) None
--
ans: c
--
