int main()
{
	float a=5.2;
        if(a==5.2)
	{
		printf("Equal");
	}
	else if(a<5.2)
	{
		printf("Less than");
	}
	else
	{
		printf("Greater than");
	}
	return 0;
}
---
a)Equal   b)Less than   c)Greater than   d)Compiler error
---
ans:  b
---
printf("ab","cd","ef");
prints?
---
a)ab	b)abcdef c)abcdef followed by garbage d)none of the above
---
ans: a
---
#include<stdio.h>
main()
{
	int x,y = 10;
	x = y * NULL;
	printf("%d",x);
}
---
a)10 b)None c)0 d)(null) runtime error.
---
ans: b
---
void main()
{
	int a=10,b=15,c=17,d=20;
	printf("%d%d");
	getch();
}
--- 
a)10 15  b)garbage garbage  c)Compiler Error  d)17 20
---
ans: d
---
int main()
{
	char c=\'\\08\';
	printf("%d",c);
	return 0;
}
prints?
---
a)8	  b)\'8\'   c)Compiler error   d)10   e)null
---
ans: a 
---

#include<stdio.h>
#include<string.h>

int main()
{
	char str[20] = "Melange ";
	char str2[20],*p=&str,*q=&str2;

	strcat(str,"Cathlon\');

	while(*p++=*q++);

	printf("%s",str2);
	return 0;
}
---
a) Compilation Error b) Melange Cathlon c) Melange d) Nothing will be printed.
---
ans: c
---
int main()
{
    char a;
    printf("%d %d",sizeof(a),sizeof(\'a\'));
    return 0;
}
---
a) 1 1 b) 2 1 c) 2 2 d) None
---
ans: d
---
#include <stdio.h>
main()
{
	int a = 10000;
	char b=\'M\';
	int i,j;

	printf("%d,%d",printf("%d ",a++),printf("%c ",b++)); 

	return 0;
}
---
a) 10001 N 6,2 b) 10001 M 5,1 c) 10000 N 5,1 d) M 10000 6,2
---
ans: d
---
#include<stdio.h>
void main( )
{
int i=2;
int j=i+(1,2,3,4,5);

printf("%d", j);
}
---
a) 3   b) Error: j is undefined c)Error: Use of unknown operator  d) 7
---
ans: d
---
#include<stdio.h>
void main( )
{
union a
{
int i;
char ch[2];
};
union a u;
u.ch[0]=3;
u.ch[1]=2;
printf(“%d”,u.i);
}
---
a) 770 b) 515 c) 0 d) Error: u.i is uninitialized
---
ans: b
---
main()
{
	char str[ ]="VIT";
	int i;
	for(i=0;str[ i ];i++)
	printf("%c%c%c%c ",str[ i ],*(str+i),*(i+str),i[str]);
}
---
a)VVV III TTT b) VVVV IIII TTTT c) VVVVV IIIII TTTTT d) VV I TT
---
ans: b
---
main()
{
	int i=-1,j=-1,k=0,l=2,m;
	m=i++&&j++&&k++||l++;
	printf("%d %d %d %d %d",i,j,k,l,m);
}
---
a) 0 0 1 3 1 b) 0 -1 0 3 0 c) 0 -1 1 2 0 d) 0 -1 0 3 1
---
ans: a
---
#include<stdio.h>
main()
{
struct s
{
      int x=10;
      char name[]="Pranav";
 };
struct s *a;
printf("%d ",a->x);
printf("%s",a->name);
}
---
a)10 Pranav b)garbage Pranav c) 10 (null) d)error
---
ans: d
---
#include <stdio.h>
#define a 10
main()
{
#define a 50
printf("%d",a);
}
---
a) 10 b) None c) 50 d) Error
---
ans: c
---
main()
{
struct student 
{
char name[30];
struct date dob;
int rollno;
}s;
struct date
        {	
         int d,m,yy;
         };
     scanf("%s%d%d%d",s.rollno,&s.dob.d, &s.dob.m,&s.dob.yy);
     printf("%s%d%d%d",s.rollno,s.dob.d, s.dob.m,s.dob.yy);
}
---
a)error b) Input will be printed c) None d)Compiler dependent
---
ans: a
---
main()
{
		int i = 257;
	      int *Ptr = &i;
		printf("%d %d", *((char*)Ptr), *((char*)Ptr+1) );
}
---
a) 0 0 b) 0 1 c) 1 1 d) 1 0
---
ans: c
---
int dim(int set[]) 
{
	return sizeof(set)/sizeof(int );
}
main()
{
	int set[10];
	printf("size of set: %d", dim(set));    
}
---
a) size of set: 10  b) error c) None d) size of set: 1
---
ans: b
---
main()
{	
	extern e;
	printf("%d",e);
	{
		int e=5;
		printf("%d",e);
	}
}
---
a)linker error b) compiler error c) 5 d)both a & b
---
ans: a
---
main()
{
	int i=10,j=15;
	j = j || i++ && printf("VIT is Best !");
	printf("%d %d", i, j);
	return 0;
}
---
a) VIT is Best !11 1 b) VIT is Best !10 1 c)11 1 d)10 1
---
ans: d
---
void main()
{
	static int A=5;
	if(--A){
		main();
		printf("%d ",A);
	}
}
---
a) 5 4 3 2 b) 4 3 2 1 c) 0 0 1 1 d) 0 0 0 0 
---
ans: d
---
